男同志自爆與英超球星有染

一名21歲的時裝工作者向英國《太陽報》爆料，指自己與一名英超球星維持了4年的親密關係，而該名球員本身已有一位女友及一個小孩。

據了解，該名英超球員擔心球迷的抵制可能會破壞他的職業生涯，所以選擇不出櫃。而爆料的男子向《太陽報》透露，「英超聯賽對於同性戀或雙性戀者來說，是一個非常奇怪的環境。如果有人發現了，這可能會毀掉他的職業生涯。他感覺自己將會面臨欺壓。」

「他很多英超朋友都知道他是雙性戀，他們沒有問題，實際上更非常支持，他最害怕的是球迷的反應。他害怕被看台上的球迷嘲諷和折磨，所以我們的關係是絕對秘密的。」 男伴表示與這位球員4年前在夜店相遇，他們有共同的朋友，他們開始聊天並交換電話號碼。「從一開始我就知道他吸引我，當一個男人可能是同性戀，你一定會知道。在我們接吻之後，他沒有叫我不要告訴任何人，我想他知道我反正不會那樣做。」 那年4月，該球員更開始訂酒店房，兩人開始發生性行為，「我們見面不是只發生性行為，有時我們會開車兜風。我們首次見面時，在酒店度過了很多時間。我們點了薄餅，聽音樂。他的音樂品味很糟糕。我們一切都很隨意，沒有戀愛也沒有激情。我們在一起玩得很開心，他相信我，就是這樣。」

邊個

sterling

有邊個球星係靚仔加冇結婚

2&b

clyne

重睇啦

暫時未有女喎

俾人屌屎眼嗰陣隻手都要 \____/

A_Iwobi

標題撚

認真咩？佢音樂品味唔算差

唔開名任佢9up都得

奇雲道爾 祖赫特

同斷背山嘅劇情差唔多

爵士連加特

未結婚但有仔女

上面好多都冇仔女/結咗婚

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
奇雲道爾 ：影到你個樣
（含）
祖赫特：唔好流出去喎。你會呀？
奇雲道爾 ：梗係想啦。
祖赫特：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
奇雲道爾 ：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
奇雲道爾 ：但你幫我含點可以唔見樣？
祖赫特：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
奇雲道爾 ：梗係啦（奇雲道爾fing左兩下j, 祖赫特又含）實見到樣個喎
祖赫特：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
奇雲道爾 ：做咩呀？好似巴士咁呀？
祖赫特：哈
奇雲道爾 ：好似搭巴士咁呀？（祖赫特隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
奇雲道爾 /祖赫特（？）： 都影唔到呢度環境
奇雲道爾 /祖赫特（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個祖赫特打飛機，之後含返奇雲道爾）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到祖赫特個樣）
（之後祖赫特用手捽緊）
祖赫特：爽死你啦（好細聲）
奇雲道爾 ：係
（又含）
奇雲道爾 ：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
奇雲道爾 ：你個窿呢？
奇雲道爾 ：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
奇雲道爾 ：入左未呀？
祖赫特：入左（好細聲）
奇雲道爾 開始搖
祖赫特：唔好啊x2
奇雲道爾 ：痛呀？
（鏡頭再轉，祖赫特狂un）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）
（un左一輪）
奇雲道爾 ：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
奇雲道爾 ：（呻吟）
（鏡頭見到祖赫特前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
奇雲道爾 ：嗌啦（啪啪啪x n）
祖赫特：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，奇雲道爾 應該全裸，祖赫特個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
奇雲道爾 啪緊祖赫特，背景有呻吟聲
鏡頭又影返祖赫特個pat pat
全片完

睇親都扯